唔該唔好再講十二號,錯撚晒,唔好再散播錯誤訊息

係十一號晚最遲十一號清晨就要做野
佢十二號就已經開會二三讀
你十二號先嚟做人地已經二三讀完
亦唔該唔好再諗埋啲垃圾地方
去既地點只有垃圾會
田少已經唔夠票
e家唯一可以做又有用既得阻止佢開會
如果可以聯合到巴士公會發動垃圾會罷洗唔比犬隻車入可能都仲有啲機

推

但煩請部署好 最好十一夜各區打游擊 集埋係一到但無leader都係無用 搵人去政總 一啲去狗屋 一啲落旺角放題 分散黎做

出去既手足記得戴護陰，黑警最鐘意渣人ｊ

冇錯
中囯中央想硬推呢條例
幾多人遊行，香港個代價有幾大根本唔係重點。
因為冇人比佢回血，中共個代價仲大
倒不如試下阻止二讀好過

即使佢岀咩奇怪招，係第二到開，想硬推
仲睇下有冇機會可以JR佢

星期二已經要出嚟
星期三出嚟已經太遲

十二號罷工擺明想大家十二號休息
因為前一晚攰

源頭阻班建制出去開會就差唔多，重兵把守立法會點阻到佢地？

昨晚已經好明顯，分散打遊擊警察調動需要時間，呢方面人數佔優，正面對抗係絕對唔夠打。

亦都只有咁，警方唔可以集中晒所有兵力守立法會，圍魏救趙識唔識？但要求大家要好有組織先得

星期三佢任何時候都可以二讀三讀
佢哋未必會跟timetable
我哋一定要星期二已經開始佔領立法會
如果唔係所有嘢都會太遲

老實講 要諗好個最終方向
打游擊 放題 唔會令法案取消
矛頭指向警察都無意義
佢地卒仔嚟 晒時間

呢招唔錯
500人圍撚住元秋架車睇佢點去
其他垃圾保皇黨每500圍一個睇佢點開

係，昨晚成班人集中晒一齊，速龍一隊人就可以包抄你百幾人

佢地拎一支胡椒，就擊退你幾十人

但每個議員有幾十人去包圍佢地，警察趕去都要時間，又未必有咁齊裝備

阻到一個得一個

議會內就要靠泛民齊心

推十二號太遲

咁如果係咁應該放一半包一半
岩岩好元秋開會
點知唔夠人
否決埋就最好

咪係囉,
講12號肯定大把人諗住12號5點收工去,
但到時9成已經通過左,去來托咩?

11號呀,屌你

。

根本今日就應該開始

推 仲見到好多人問11定12

11號晚最多咪拖到今朝4點咁完場
係都朝早啦

推！

散開啦 分區行動啦

星期二要開始包圍立法會
擠塞所有入口
防止任何政府官員同議員入內表決

唔好星期三先去
到時會太遲
佢哋一入咗去就會即刻表決
唔好諗住可以拉布
政府已經唔會再跟正常程序做嘢

分散你老母
個法案係立法會過緊
你係18區有春用

Push

推啊 比更多人知

pish

啱！11號晚去 成班犬有成晚時間去準備
如果我地朝早突擊 可能好啲？

呢個真
起底組起到啲仆街建制住邊，圍撚住佢地好過

游擊戰先會有效

十一號晚見

快d黎睇下啦喂

推出去 要盡快有共識

11號收工返屋企,
沖個涼執埋嘢就好出嚟啦!!!!

12號朝頭早太遲
我哋要預早準備擠塞晒所有入口最好
就算我哋星期二晚失敗
都仲可以喺星期三朝頭早再嚟過
如果星期三行動失敗咗就冇機會

得罪講句 旺角放題無咩意義 要動員去立法會救人充場面仲要等旺角真勇武搭地鐵？

分散

係要喺表決前俾最後既壓力, 包圍佢
就算有人再衝立法會,
到時放工時間人多, 眾怒難犯D狗唔敢亂嚟

十二已經肯定九成返咗工,
到時你乜人都無打乜撚野突擊呀,
個結果就同尋晚一樣

push

推推推

有車嘅大佬係去中環主要幹道慢駛/死火, 無車就迫撚爆個中環/金鐘站佢

其實好最好係
吹到十一 十二號衝擊立法會
等黑警去晒立法會戒備
然後我地衝擊各區狗署 搶裝備搶槍 先回馬槍衝擊立法會
殺黑警 殺建制派 殺777

呢個post多D人睇到
有巴打提出11號4至5點，請大家考慮下。
11號11點缺點:黑警可能會拉左好多人又消耗體力，消耗戰必敗，我地又人少。
12號缺點:正如樓主
但我地可以11號4至5點守4至5個鐘，等人支援
希望大家認真考慮下

屌你求撚其揸部錢7龍和道10車連環相撞

推
十一號晚立法會

各位加油
敢衝既就衝
想做支援既就諗下自己可以做啲咩

唔好刷存在感當幫忙

認真想幫手

田少罷唔罷？

可以買cricket嘅dick box

11號4至5點守4至5個鐘
咁d人放工可以過到黎，但打唔打算通頂？

推
12號7am就要開始包圍立法會

咁樣講晒出嚟 班撚樣會唔會分分鐘依家執定野走入立法會住

唔通頂有咩用？

係6月11夜晚出啊
大家快啲share出去

11號呀！！！！

有冇人一齊揸車堵塞中環附近主要幹道？

呢個方法比起昨晚大家衝擊立法會有成效得多,
相信幾百架車足以令港島甚至九龍交通癱瘓

我地赤手空拳同班速龍根本無得玩,但如果我地揸車去堵塞道路,差佬根本吹你唔脹,最多咪拖你車,但幾百架,幾千架佢點拖 拖車都過唔到嚟啦最重要大家人身都安全啲

歡迎大家一齊討論

11號晚12號清晨，你有typo

crazy but it works

可能係12號請假?

我開post無人理，快啲share出去

依家班打工仔跟本就唔敢罷工 一黎怕公司 二黎都係怕公司 所以如果6.12個朝可以堵塞大部份主要交通幹道 俾打工仔有個藉口話番唔到公司而可以直接去金鐘

學生11號出唔到黎幫手 但好想支持你哋
有咩可以做 需唔需要捐錢買下物資

認同樓主。幫推

D建制議員係搭公共交通定自己揸車？

有冇人一齊揸車堵塞中環附近主要幹道？

呢個方法比起昨晚大家衝擊立法會有成效得多,
相信幾百架車足以令港島甚至九龍交通癱瘓

我地赤手空拳同班速龍根本無得玩,但如果我地揸車去堵塞道路,差佬根本吹你唔脹,最多咪拖你車,但幾百架,幾千架佢點拖拖車都過唔到嚟啦最重要大家人身都安全啲

歡迎大家一齊討論

［逃犯條例］ 有冇人知道，「立法會會議」係咪一定要喺立法會開？？

咪on9到時
立法會格離解放軍就出黎
射殺你地

差佬：收到提示了，thanks。

6月12
佔領立法會 義不容辭

咪on9 老解出動=同全世界宣戰

up

頂住

而家係美國
買左機票11號晚到香港
一落機食少少野就過黎

推
搭單問下通常可以喺咩店買到護目鏡

可唔可以追追post睇下?

巴士工會紅底架wo

警察宿舍

11號晚買噴漆/止汗劑/殺蟲水噴佢地個閪頭啦
噴漆噴衫
止汗劑殺蟲水噴佢塊面/眼
個個俾胡椒噴霧噴到都剩係得把遮係手冇嘢還手

千析唔好用大空卡報案分散警力呀

開會前先有人係唔夠的 推

其實警察雖然好唔人道，但係我地的確可以係佢身上學野。
佢哋呀 Sir 會用哨子叫班𡃁齊上齊落，開波前會講野鼓勵士氣，等啲魏晉大大聲咁覆佢 yes sir
我地呢？唔熟地形，物資唔夠，冇開咪吹哨子俾 order 嘅人。
港島大路多，要持久，一定要巷戰，入細街或中型道路。 圍立法會唔係太可行，因為警察太易到，未打游擊就陣亡。 圍應該讓返俾班和理非去做。